有無人啲佔有欲係會用晒

自問以前佔有欲好重 連對住frd都會瘋狂呷醋
但而家好似呷醋呷到攰
再有啲咩已經唔撚緊要 直接入頹mode
有無得練返出黎

未聽過會用哂

有試過
但係係對個個人心淡理都廢事理佢姐

agger

被佔有欲好重

對一個人心淡
連帶埋對其他人都心淡左